學校派利是

小學個陣 有日早會
學校派咗兩毫子利是俾全校同學
校長話每年兩毫子
五年後就會有一蚊
當時一年級 有利是收已經覺得好開心

小學同學勿相認

你五年後儲夠一蚊未

我得張紙仔咋（祝福語）

唔好睇小複式計算嘅威力

係我就拎嗰2毫子一野車落校長到

當年個數學老師岩岩結婚
派左全班每人一封利是

拆開一睇票來係新年假d功課題目黎

一間學校成千人，入利是既秘書姐姐慘啲

入多咗錢錢

佢結婚應該收到蘋果日報

10個同學夾錢買左包老母麵 一人有兩啖

你要同校長講，依家每人有一個兩豪子，一人掉一個即係有成千個兩豪子掉校長你呀，然後出年校長至少點都要封10蚊比你(紙幣掉人唔痛)